---
title: 'Información xeral'
#
#draft: true
author: 'Ran#'
description: 'Recompilación da información sobre o funcionamento sobre este tipo de granxas'

#navbar_title: ''
#footer: ''

toc: true
collapsible_toc: true
collapsible_changelogs: true

search_hidden: false
math: false
zooming_js: true

ga: true
#disqus: true
twitter_cards: false

#code_copy: false
#open_graph: false

url: '/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/info/'
slug: 'info'
aliases: [
    '/gz/mc technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc-technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc-técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc_technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mc_técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mctechnical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mctechnical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mctecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mctecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/mctécnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/mctécnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft-técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_technical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_tecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecraft_técnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttechnical/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttecnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/farms/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/farms/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/minecrafttécnico/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical-mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical-minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical_mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technical_minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technicalmc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalmc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/technicalminecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico-minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnico_minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicomc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/tecnicominecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico-minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_mc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnico_minecraft/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnicomc/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicomc/granxas/java/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/farms/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/farms/j/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/farms/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/farms/java/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxa/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxa/j/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxa/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxa/java/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxas/j/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxas/j/iron/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxas/java/ferro/info/',
    '/gz/técnicominecraft/granxas/java/iron/info/',
]

weight: -1
bookcase_cover_src: '/imaxe/portada-seccion/info.png'
bookcase_cover_src_dark: '/imaxe/portada-seccion/info.png'

---

{{< icona tipo="frecha-esquerda-redondeada" titulo="Granxas Java de Ferro" ligazon="/gz/minecraft-tecnico/granxa/java/ferro/" >}}

## Everything To Know About Iron Farming! - Minecraft's Best Farm (#1)

{{< youtube z6BpslERxc4 >}}
